路斯基：即使重傷，雲加依然支持我

【體育】前阿仙奴球星路斯基接受訪問，透露自己受傷時，雲加依然對他十分支持。

37歲的路斯基（Tomas Rosický）說道：「在我和傷病搏鬥時雲加依然非常支持我，即使他也在經歷艱難時刻。我很高興能和他一起共事這麼長時間，他是偉大的榜樣。 」

上周六，路斯基回到酋長球場參加了阿仙奴傳奇隊與皇馬傳奇隊的元老賽，他依然深受球迷的歡迎，對此他便說：「我覺得他們一直都很喜歡我，全因我在阿仙奴處於困難期時依然很忠心，而且我總是會在球場上為球隊出盡全力。所以我認為他們認同這一點，我對此也感到很高興，因為這就是我的感受。」

談到退役後的生活，路斯基顯然對參與足球訓練毫不留戀：「我很想念比賽，當我在電視上看比賽時，我依然想要去踢球。不過，我並不想念訓練的日常安排，一點都不想念。」

雲加真的太好

雲加